*********************請善用不推文回覆*********************

不善文回覆都出左一排
唔知做乜鳩一大部分人都係唔撚用
逢親係
1. 未Fact check Post
或者
2. 釣魚post，例如「xxxxx點駁好？」

一係咪撚覆
一係不推文回覆

另外幫手勸吓啲執迷不悟既手足，覆到手軟

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

隨便攞去用：

想回廢文嘅請用不推文回覆
膠都費事派請上一頁

啲行動post就冇人理，個堆特登扮蠢既釣魚post就個個入去晒冷激撚死

仲有內文毫無營養嘅失敗撚都要用不推文呀

睇完麻煩得閒幫手覆吓啲身處垃圾post，但冇用不推文既手足
提點吓佢地

如果你見到有垃圾post
除左自己用不推文
記住大大隻字提吓其他人
請善用不推文回覆！！！